iPhone 11pro現貨

請問明天20/9 邊度有11pro現貨買呢？
想一開門就去買
電話沒有服務左成個禮拜

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

士多

你咩機沒有服務

百記 有無貨？

我iphone 7 左上角一直有個感嘆號話沒有服務，
一出街無WiFi 就癈左 電話都打唔到 所以好急買

恭喜你，去apple store直接換新iPhone 7

中左批硬件有問題，尋日先幫阿媽換完

係咪三角形感嘆號，如果係佢唔使諗 直接可以換部新比你
我本身無 佢check check下彈出黎，即刻換新

我有朋友同我一樣情況 拎去apple整 話要3千2
不過佢最後機都開唔到...聽完佢咁講 又出新機都諗住換！ case mon貼都買定

收你幾多錢

有 不過炒價賣

$0 有三角形感嘆直接換 + 90日定半年保養

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告